呢次要we connect 馬迷!

樓下阿叔個個屌鬼，文宣組要間間馬會宣揚下何妖

文宣！

連儂馬會!

叫啲黃絲老豆去馬會屌鬼

推

唔係要connect咩人，係要唱衰何妖

目標一致，槍口對外